有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

點解.... 你懂的...

疫情之下，冇人自殺冇浮屍報導了。。。

冇可疑。。。

推

人為疫情下。。好多野都被忘記同沖淡...

_ _ _ _

_ _ _ _

好耐冇聽...

721 831

幫你手推 唔好忘記手足

係。。。thx...
真係唔可以忘記。。

pish

推 save12

Thx, and add oil..

thxthxthx thx

_

不想回憶

未敢忘記

謝謝樓主提醒

彥霖好靚女
祝在天國幸福

香港人自強不息
默默凝聚力量

共勉

Pish

Strong post

Tui

Thx

無post,姐。。

嗯，冇可疑...

強帖

知咩料啦

謝謝幫推

一齊推

太夜，大部人訓曬，難推。。

謝謝

有廿幾位巴絲正評左已經好安慰，發現原來仲有人記得。。

有廿幾位巴絲記得，再同自己身邊人講下，星星之火，希望可以remind到多啲人過去ge 事

呢年幾疫情，distract 曬傳媒同市民目光，近一年政局發展更不知所謂...

大家加油，精神上身理上都要健康

聽朝再推 而家冇人

push

好耐冇見過舞可兒啦

全部都被肺炎

大都知 大家都無忘記

多謝大家

..... 真

支支: 國安法立法後社會安定, 市民自然不會尋死